Angelababy曝兒時萌照 「從小美到大」破整形傳言

Angelababy曝兒時萌照 「從小美到大」破整形傳言

〔娛樂頻道／綜合報導〕「Angelababy」楊穎與黃曉明結婚1年，做人成功，自宣布懷孕消息以來，令粉絲又驚又喜，相當期待baby的出生，她今日在IG分享兒時照，更讓粉絲大嘆：「從小美到大！」
Angelababy目前已懷有5個月身孕，樂當稱職人妻，今日在IG開心的大曬兒時嫩照，讓大批粉絲看的大呼「超级可爱」，照片中，Angelababy綁著2束馬尾，稚嫩的臉蛋相當可愛，比起一旁同年的小朋友，個頭來的高出許多，有愛的牽著一旁的妹妹，模樣相當萌，讓不少粉絲看了直誇「從小美到大」、「真的從小就好看」，更有粉絲大呼「破了整容輿論」，表示Angelababy自曝兒時照，根本間接破先前整形一說，大力挺偶像。

睇下召唔召喚到

你

的

樣

子

何[/quote]

巴

仲召唔召喚到

樣子巴打有冇過黎

召

呢個post好有意義
樣子巴我等緊你架

打

好難召喚到樣子巴打喎 咁大段野用手機好難copy

喚

失

入黎先醒起樣子巴打有冇過黎
點知頭先試下改佢個名 竟然改到
依家我都唔知改唔改返自己名好 驚比人用左

敗

屌你呀

比返個名人啦

快啲俾返個名真樣子巴打啦

屌你，快撚D改返個名啦

佢都未黎

Molamola

唔

你地都冇誇論壇召喚

樣子巴打

而家個情況係得你霸住個名

呢度冇樣子巴打？

你唔改番先，佢點改到自己個名

樣子巴打唔係一早改咗第二個名啦咩

我改左 咪比第個人偷個名

想知Search人名咪得囉 你係咪on9架

到時比返巴打

佢可能仲未入黎

屌你俾返碌鳩我

俾

樣子
king jer 應該唔會過黎架喇

屌你 留返個名俾人啦 可能佢係an撚

樣子巴打呢？

我都係改番高登個名算

我都改返 啦用樣了巴打個名喇
第個post係咁比人屌

比第個攞左個名唔好又屌返我